{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66331&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 호텔에이-A"
    },
    "text": "ホテルAは、良い宿泊研究所の備品を提供し、顧客の満足度を高めています。 また、ホテルがセスコの消毒と防疫管理業者として登録されており、安心してご利用いただけます。 ホテルAは計25台の駐車施設を保有しており、地下鉄で利用する場合は2号線椿駅または海雲台駅をご利用ください。 海雲台海水浴場までは徒歩4分、海雲台駅も徒歩4分の距離に位置しています。 また、海雲台ヌリマルまでは徒歩10分の距離で、海雲台観光遊覧船船着場までは約800m、車で5分の距離にあります。 釜山BEXCOまでは車で10分の距離で、ホテルの内部客室にはMW備品と寝具類が備わっており、客室Wi-Fiも設置されています。 駐車施設はホテルの前の駐車場とホテルの隣の外部駐車場をご利用でき、快適な駐車環境をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルAはどのような備品を提供していますか？",
            "answer": "ホテルAは良い宿泊研究所の備品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルAはどのような登録を持っていますか？",
            "answer": "ホテルAはセスコの消毒と防疫管理業者として登録されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルAは駐車施設をいくつ保有していますか？",
            "answer": "ホテルAは計25台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルAを利用するための最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルAを利用する場合、2号線椿駅または海雲台駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルAから海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルAから海雲台海水浴場までは徒歩4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルAから海雲台ヌリマルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルAから海雲台ヌリマルまでは徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルAから海雲台観光遊覧船船着場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルAから海雲台観光遊覧船船着場までは約800m、車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルAから釜山BEXCOまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルAから釜山BEXCOまでは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルAの客室にはどんな備品が備わっていますか？",
            "answer": "ホテルAの客室にはMW備品と寝具類が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルAの駐車施設はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルAの駐車施設はホテルの前の駐車場とホテルの隣の外部駐車場をご利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 398
    }
}